Gordon Ramsay 煎牛扒都唔夠連登仔黎

It's raw you donkey !!!

If you put it on the lawn it can still run!